一句秒殺黑警的有事唔好報警

絕對唔係你有人工

絕對唔係你係公僕

絕對唔係你有無宣誓過

而係

有病你咪入醫院呀

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我冇嘢講

我冇野講

呢句又幾好笑

有狗糧你唔好爭住去食啊！